點解無咩勇士用呢種面罩保護自己？

如題， 班狗都可以用反光貼遮眼，點解無咩朋友仔用呢種面罩保護自己？

太陽咁猛烈，好應該帶返個面罩阻隔UV

俾水噴到就只能成個除

明解

支持警察！支持監警會！！！！！！

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

isis咁既樣
又焗
不了

三十幾度呀屌你